強烈建議限制ATM每次只限用一張卡

屌你老味入完一張又一張, 咁多嘢搞就去櫃台啦, 我想拿拿聲撳個錢食lunch咋

強烈要求入卡後三分鐘內完成提款或五分鐘內完成轉帳 否則食卡！

agger